蔡少芬陳法蓉洪欣朱茵合體影寫真

蔡少芬、陳法蓉、洪欣和朱茵四姐妹一向姊妹情深，幾乎每年都聚在一起慶生，偶爾還會飯聚，日前她們就難得合體拍攝的寫真。

點解無李嘉欣架

你對邊個好？你對Ada唔好咩？

樓豬貼錯左

笑撚咗

閪⋯⋯閪女人

全部都係藍

朱茵點解咁睇唔開？

一齊拍av 都幾正

大劉

洪欣好靚啊
邱淑貞老咗無咁靚

我真係好想join呀

陳法蓉其實正到仆街，對波又勁大，點解當年冇乜人溝？

大劉係咪玩過曬呢4件？

加埋成二百歲，用黎驅風咩

睇錯影人體寫真

搭多個鮑姐

CLS

張相好重蝗味

好重口味...
女團有十八廿二𡃁妹唔睇 睇呢啲？

因為黐脷筋

西女人化返個妝又幾嗒得杯落

咁少事

成班老雞嚇死d 後生仔咩

李嘉欣：喂唔叫埋

求大波圖

陳法蓉-如狼似虎
西女人-慾求不滿
朱茵-更年期近
蔡少芬-陰道乾澀

p圖既 ，陳法蓉皮膚邊有咁有光澤

後生咁嘅樣喎

要同佢瘋狂打車輛，幫佢醫返好啲痴脷筋

佢係les

唔係咩 傳佢係les啵

老左
呢四個入面變左最靚係洪欣
如果廿年前合照就應該最唔靚係佢

陳法容我記得講嘢甩牙

可愛痴脷筋

好靚
以前已經覺得佢好靚

四件加埋有冇300歲？

四隻老雞

加埋你老母或者有

是但一個都正過出面十幾條街

蔡少芬都G?

佢唔係同倪震拍過拖咩？

浸藥油味

Ada都唔係G ?

90年代嗰陣短頭髮超靚

好撚mean

真係唔識欣賞蔡少芬

成班閪女人

佢自認架喎

PR

內農不了

星女娘

hihihihi....hi女人

d相執得勁多

全部奶到雪雪聲

四大老雞

點解洪欣會係叫西女人

以前好多女星都正到仆街

加埋都兩個世紀

4個加埋有冇200歲？

00後? 定10後?

側邊兩個留俾你地

我要中間兩個OK

洪欣幾正 想奶佢塊西

次次見到個倒掛西字都笑到停唔到

以前d女唔同靚法
而家個個差唔多樣

整容整到一樣

..蔡少芬 (46)
+陳法蓉 (53)
+洪欣 (49)
+朱茵 (48)
---------------------
= 196 歲

95後

其實洪欣幾正，

睇內農仲好意思講出黎

洪欣其實keep得最好

識屌一定係洪欣

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

男人頭一啲女人味都無

陳法蓉+朱茵
唔洗屌鮑姐

個樣有啲似女村長

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

超撚淫
而家50歲都正撚到癲

洪欣好似北条麻妃

仲要叫女版F4

當年不錯
今日P圖P左三日三夜
法馮癡俐筋 去旅行記得帶gap

一睇個標題以為係將佢地四個嘅樣拼埋做一個樣

冇人溝定冇人敢溝
90年代既娛樂圈
佢仲要一出黎就做到龍五既細妹

姊妹共聚一堂

咁你要自我檢討下啦

女人老咗就係輸後生一大截

全部護旗

因為費事嘈

成班幻共老女人

p圖p到仆街

張圖有聲
仲要好嘈下

Show D 藍屍老鷄出嚟把撚

陳法容

得陳法蓉係處女，其餘都生過仔

以為廣告

閪女人

好嘈呀 又閪女人又Ada

不過蠢

[url][/url]

Hi

加埋過200歲

朱茵

鞏俐屌打佢地

西女人同蔡少芬比同一個人屌過包過都仲可以咁撚friend

點解張相咁嘈

又ada又洪欣

笑到仆街

明明蔡少芬後生個樣驚為天人
點解依家可以差咁遠

大波真係無得頂

落咗妝之後再講, 蔡少芬之前素顏嚇到啲人

洪欣成個倪晨曦咁

佢成世人都釣金龜
可惜比人屌完鬆

jm9

係好好

陳法蓉最正
呢幅相

朱茵陳法蓉都大波

我真係恭喜你

但真係內農，而且好似好假，
佢出名基督徒到有病
連kiss都唔拍。。。

老母講，唔知真假，但我諗港姐
點都著泳衣掛

洪欣都靚

樓上雞乜撚野
Ada朱茵嫁平民
陳法容單身
咁都雞既話唔怪得你地話所有女人都係雞

因為有閪女人

睇完蔡少個素顏 而家返唔轉頭

好大陣芝麻味

你不如google吓先留言啦

唔講呢4個先
嫁平民同係咪雞有咩關係？

咁一世守寡先唔係雞囉好未？

守寡同係唔係雞有咩關係？

仆街喺公司大笑咗出聲

有共同話題

大家都有大婆呢個共同敵人
佢哋都係同大劉各取所需啫 識水既

個樣又真係幾囧
不過入得呢個大染缸，
想清白，難啲囉
陳凱琳果啲咪得囉
錢我有，我入黎識靚仔架

四個後生時邊個最靚？

陳法蓉可能無生過，覺得佢keep得最好，個樣差不多，ada 變化最大

你對ada 唔好咩？